光復屯門，沙田，上水。。

最後大佬，光復香港運動

宣傳理念至大灣區活動

714估領馬場跑道

東涌？

最後大佬係爭取五大訴求呀

714佔領馬場跑道

尖東好撚多大陸人

728將軍澳